原來二戰有條友用弓同劍打仗 仲要係香港出生

癡線佬
睇佢d事蹟 一邊 一邊

咩姐

印尼二戰後都有人用竹矛打仗啦

願聞其詳
呢條友係連講野都癡癡地

Churchill was said to be unhappy with the sudden end of the war, saying: "If it wasn't for those damn Yanks, we could have kept the war going another 10 years!"

冇辦法，香港特別多痴線佬。
當時又正值打仗，因為需要兵源，
所以痴線佬都照用。

痴撚線

痴線得來有真本事喎
capture 過德軍
用弓都有殺數

意大利拎槍都打輸比非洲拋矛土著啦 用矛同弓有幾出奇，反正個時槍又可能無弓矛咁準

中古騎士風格你識D咩

人哋用竹矛獨立

用劍同弓箭仲要玩音樂